有冇人依幾日開返冷氣瞓？

瞓覺熱到仆街

半夜醒左望下溫度
點解咁撚熱

好熱尋晚開咗冷氣

冇停過

呢幾日熱撚到癲